{
  "AI Services": "<span>AI</span> 服務",
  "Accelerate AI journey with CloudMile": "與 CloudMile 一起加速您的 AI 旅程",
  "Empower your business to achieve more with machine learning": "幫助企業透過機器學習更上層樓。",
  "From cloud to data From data to business intelligence": "從雲端到數據，從數據到商業智能。",
  "CloudMile AI Services": "AI 服務一覽",
  "Infrastructure": "基礎架構",
  "Infrastructure Modernization": "基礎架構現代化",
  "Solution Architect": "解決方案架構設計",
  "Data": "資料處理",
  "ETL Pipeline": "ETL 數據整合",
  "Data Management Platform": "數據管理平台",
  "AI Transformation": "機器學習",
  "Cost Optimization": "成本優化",
  "New Revenue Stream": "新營收流",
  "Customer Satisfaction": "顧客滿意",
  "AI-Driven Business Operation": "AI 導向商模",
  "Managed Service": "管理服務",
  "ML Monitoring": "機器學習監測",
  "Platform-as-a-service": "平台即服務",
  "API-as-a-service": "API 即服務",
  "Accelerate AI journey with__": "加速您的 AI 旅程",
  "Seamless AI integration with your enterprise": "無縫整合 AI 與您的業務",
  "Our pre-trained AI Services provide__": "我們的 AI 服務經過預先訓練，能為您的應用程式和工作流程提供立即可用的商業情報。 所有產品均提供 API 整合，幫助您輕鬆將我們的模型與您的應用程式整合，進一步處理常見的使用者案例。",
  "Expertise across various industries": "橫跨多樣領域專業知識",
  "CloudMile specializes in helping customers in__": "CloudMile 致力為電子商務、媒體、物流和製造業客戶提供 AI 解決方案。",
  "Unlocking business opportunities": "從數據發掘潛在商機",
  "From data discovery to data insight__": "從數據探勘到成就數據洞察力，從描繪藍圖到實際建構，我們專業的服務團隊將與您攜手合作，為業務進行AI轉型。",
  "How We Work": "工作流程",
  "CloudMile AI Transformation Program": "CloudMile 人工智慧轉型計畫",
  "Discover and Identify Problem": "發現與定義問題",
  "Data Verification & Data Cleaning": "資料驗證與數據清洗",
  "Machine Learning Model Development": "機器學習模組開發",
  "MVM (Minimum Viable Model)": "MVM（最小可行性模組）",
  "MVP (Minimum Viable Product)": "MVP（最低可行產品）",
  "Build New Business Model with AI-powered Engines": "運用 AI 引擎建立新的商業模式",
  "CloudMile AI for industries": "各產業的 CloudMile AI 應用",
  "Financial Industry": "金融",
  "Insurance Risk Score Prediction": "保險風險指數評估",
  "Anti-Money Laundering": "反洗錢",
  "Manufacturing": "製造",
  "Defect Analysis": "瑕疵分析",
  "Textile Pattern Recommendation": "布料辨識推薦",
  "Retail / E-commerce": "電商零售",
  "Visual Search": "視覺搜尋",
  "Product Recommendation": "產品推薦",
  "Media": "媒體",
  "Object Detection": "物件辨識",
  "News Article Recommendation": "新聞推薦",
  "Medical": "醫療",
  "Cancer Nodule Detection": "結節偵測",
  "Health Condition Analysis": "健康狀況分析",
  "Transportation": "運輸",
  "Demand Forecast": "車量預測",
  "Customer Support from the Entire AI Experts": "完整 AI 專業團隊支援",
  "Data Engineer": "資料工程師",
  "Data Scientist": "資料科學家",
  "ML Engineer": "機器學習工程師",
  "Developer": "開發人員",
  "Business Analyst": "商業分析師",
  "Contact us": "Contact us",
  "Unlock Value at every stage of your modernization journey": "與萬里雲一同加速你的 AI 旅程",
  "alt": {
    "Mapping out business objectives on a table": "數據流的可視化",
    "The Visualization of Data flow": "在桌子上繪製業務目標",
    "Someone watching the screen": "有人在看螢幕",
    "AI Model Tree": "AI 模型樹",
    "The power of AI appears": "AI的力量出現",
    "A manager pointing at line graph": "經理在指點折線圖",
    "A data engineer": "數據工程師",
    "A data scientist": "數據科學家",
    "A ML engineer": "機器學習工程師",
    "A Software Developer": "軟體開發工程師",
    "A Business Analyst": "商業分析師"
  }
}
